伊朗人求助連登仔－懶人包

連登ig咩事

大批伊朗instagram用戶喺lihkg instagram ac 留言 #china_get_out_of_iran
該批伊朗人似乎想搵到媒體幫忙散佈信息 #china_get_out_of_iran
『 香港人：伊朗發生了什麼事？
疑似伊朗人：一個伊朗的島被中國買下來，還可以開採石油25年。這是一種殖民主義呀』

伊朗咩事
協議獲得伊朗政府批准，但無公佈細節
傳媒獲得嗰份文件，協議令伊朗經濟同政治會極度依賴中國，格什姆島（Qeshm）將會近乎割讓比中國開發，中國起基建去換取平價石油、天然氣。伊朗可以減低國際制裁嘅影響

中國將大幅增加在伊朗能源、電力、銀行、電信、港口、鐵路及農業等方面的投資，具體項目還包括在波斯灣的格什姆島（Qeshm）等地設立自由貿易區、智慧城市、5G和多個城市的地鐵線建設。
傳聞仲包括中國派出5000名士兵喺伊朗以保護中資為名駐扎

中國同伊朗簽25年全面合作協議 引發外界震動

中國伊朗密議曝光 近百基建換石油

協議喺當地極具爭議 ，好多人覺得係屈辱性
喺ig留低#china_get_out_of_iran多數係自由派年青人
佢哋上年都有大型示威 死咗過千人
有啲伊朗人覺得中國派兵係幫手鎮壓佢哋

除咗自由派，保守派（建制派／反美）嘅前總統 艾哈邁迪-內賈德都批評

鍵盤戰士點幫拖
twitter fb ig 可用以下hashtag
#No2IRChinaTreaty
#china_get_out_of_iran

可以整文宣，但避免使用連豬，始終都係伊斯蘭社會
（冇錯，伊斯蘭教徒都有擁抱自由，普世價值嘅）

屌 呢D邪惡軸心真係

推一推先
伊朗人喺伊斯蘭國家入邊已經係最開放戈堆

前因後果就係咁

Connect

佢哋有假普選，都叫做有得選下

有冇tweet

推

政府≠人民
佢地個政府濕鳩程度可以同香港比較

岩岩先見到有伊朗人將哈梅內伊P成豬頭

P牌推唔郁

#no2irchinatreaty

#china_get_out_of_iran

#فروش_ایران_ممنوع
（意思係伊朗不容出售）

同南海都有關
油唔可能用飛機運
伊朗拉條喉去中共中間夾住一堆國家
用陸路又係搞笑

所以中共守唔到南海航線，就要問下物流專家點搞

兩個伊朗人喺twitter使用嘅波斯語hashtag
意思來自google translate

#چین_برو_گمشو
意思係:中國走開

#فروش_ایران_ممنوع
意思係:伊朗不容出售

Pish

已到處留言表達支持

push

揀錯不推文

Twitter 騙案要小心，小心account 同友人

#china_get_out_of_universe

諗起中興單野 而家YL都厭你豬隊友 滾出地球啦

比較好奇點解會諗到搵香港人而且仲識搵連登
不過搵作為世界焦點嘅香港人幫手發聲的確係個好方法

連登仔已經變成一個世界品牌

香港國安法 反送中係國際大事

其實佢哋上年大型示威都係, 只不過香港人關注度低

伊朗人加油

上個禮拜多倫多支共領使館，有一個反支共集會。發起人都係伊朗人。

Source:

同場仲有手足舉龍獅同光時旗

We connect

你點影的

死唔少人

推呀

留意上年呢場大型示威／軍隊鎮壓同中國呢個deal無關

但係當時嘅示威去到今次嘅中國deal到令到伊能政府越來越不得民心

佢哋搵我哋幫佢哋唔到
依家香港就快移民潮+一國一制左

佢哋冇啦啦畀radical islamists 贏咗個revolution...

Iranians. Add oil

你移民去到邊 都會受中國影響 走唔甩的
提高世界對中國極權嘅關注度好重要

retweet+like+comment咁簡單容易咪幫下手囉

痴痴呆呆坐埋一檯

佢哋只能自己搞革命
一如當年台灣南韓咁
當年東歐要經歷蘇聯殖民一段時間先民主化

冇錯 其實香港都係

成件事都幾有趣
又會識上連登搵幫手

想幫手
可以點幫

上Twitter留言岀twt

濕鳩過香港政府啦 次次示威真係實彈大規模鎮壓 死千幾人

希望可以推到日岀
政權唔代表人民
所以伊朗人同伊朗政權應該要分開睇

هنگ‌کنگ پارۀ تن جهان آزاد است.
香港係自由世界嘅一部份

正如香港人同港共政權應該要分開睇

佢地係咪以為連登專頁係中國㗎？

pish

Push

伊斯蘭教嘅動員能力仲強過共產黨

佢哋喺instagram搵唔到中國人嘅page
同埋希望引起香港人注意

個Revolution贏咗之後比伊斯蘭教搶咗功勞

其實中東有啲國家都有假普選，不過真係假

推，幫到一定幫

多個朋友都好
伊朗人回twt支持香港人

政教合一就出事
土耳其而家都行緊哩條路...

屌佢老母臭閪，又係極權暴政

Muslim真係依家耶教都冇話要侵略戰爭，仲中世紀咩，屌

被騎劫，當初佢地反政府係為左反貪

反抗暴政呀

其實係因為皇室統治之下貧富懸殊太勁

伊斯蘭教令到啲窮人覺得有翻身機會

加上Khomeini好識玩政治, 佢亦都係咁多革命姐之間擁有最多武力嘅一個, 咁你知點解佢會取得最後勝利同權力

有冇機會叫佢地轉場去twitter 呀，因為ig唔係個個都有分身ac，connect唔到

YES

伊朗朋友有講過

慘在佢正苦攪到咁都仲prochina

相關hashtag twitter可以retweet+share+comment
#فروش_ایران_ممنوع
波斯語「伊朗不容出售」（呢個tag好多人）

#چین_برو_گمشو
波斯語「中國走開」

#No2IRChinaTreaty

#china_get_out_of_iran

感覺似乎係想叫救命多D
借LIHKG個平台 可能有D野發生左

美國制裁伊朗
敵人嘅敵人就係朋友

China get out of Iran

到底點揾到連登
幫推

拉

推一推先

我係歐洲識位伊朗人
佢日日屌柒政教合一既伊朗政府，希望美國有日可以出兵推翻

真係同香港好似

推 幫retweet

伊朗好快比中國食埋

敵人既敵人

睇youtube有片條講過伊朗以前親美好自由開放

邪惡軸心共產黨

push pls help

help!!!!

伊朗自己唔打鳩中共係抵撚死嘅，盟國關係嘛。

拓展連登外交。
獨立建國就係要深耕細作。
大家要把握機會

大陸仔個朵真係去到邊臭到邊

#IranIsNotForSale

以前走得好前好自由好接受西方思想
仲要一早有女人讀大學

不如將伊朗人喺連登ig 求助嘅cap 圖推比Pompeo 同 Pence 佢地

#No2IRChinaTreaty
#china_get_out_of_iran
push

We connect

國際反共戰線 一定幫

推呀
樓主會唔會喺world台出多個post雖然嗰個台好似冇咩人睇

利申：淨係睇過ARGO+維基接觸伊朗史
有無熟伊朗歷史同對外關係嘅人可以懶人包介紹下

連登:你哋開發黃色經濟圈對抗
伊朗政府: 支持

屌你老母，反抗啦

同埋同到伊朗人交流嘅話可以講埋CCP is the enemy of Islam, which puts countless of your Uighur Muslim brothers and sisters into concentration camps and tortures them

推呢個先
快啲rt

加速主義

推
Support the people of Iran

美國派艦隊封鎖伊朗先可能斬斷 支那同伊朗既石油貿易

又會知咩係5毛

舊年識個伊朗女仔 佢第一句學既廣東話係五缺光時 仲一齊窗邊鳩叫

叫佢哋等基建起好咗就排華啦

有D野唔合理
明明伊朗係要靠賣油比中共黎換錢
佢比中共自己去採石油 咁伊朗咪要搬石頭掟自己條J?

伊朗人勇武過香港人十倍

幫推

觀望下先

記得唔好用連豬
用連狗

Gchi

如果同中國有關
大條道理幫手

兩個邪惡軸心
由佢啦

推呀屌

袋住先

up

印度都抄禾地嘅經濟圈

呢個真係癲

推，connect

見d人用呢個hashtag ，好過樓主果個
#china_get_out_of_iran
#china_get_out_of_hongkong
#china_get_out_of_earth

政府≠人民

所有地方都係

今次到香港執到槍

用連狗推

跟進緊

全世界都識啦 五毛威威

Connect 正義

今晚十年鐘
連登仔集結Twitter 刷一波
#China_get_out_of_iran

香港已經變成爭取自由最前線

幫幫手

支那賣比伊朗防空雷達同飛彈，完全偵察唔到以色列F35特突

連登做左大台

support

伊朗轉為污點證人

除咗retweet仲有冇咩可以做

我唸伊朗已經比支那個風頭搶過曬

5毛：

武漢肺炎坐埋一檯

巴打又見到你

CHINAZ

#china_get_out_of_the_world

1975年前？

唔怪得啲血唔識扣
拎著啲天然資源直頭多幾行血

又是一個極權政府出賣國家資源，出賣國民

伊朗年青人喺connect國際世界方面勁過好多地方嘅人
喺TG未俾伊朗政府禁之前，伊朗係全世界唯一以TG作為最流行即時通訊app嘅國家（香港係whatsapp,支那係we7，日本係line）
所以點解啲TG group成日有啲阿拉伯文bot撞咗入嚟，其實係波斯文嚟

打開地圖望真d la on9仔

人哋已經死咗過千人喇

終国真係好撚仆街

推呢個
起碼第一步可以畀多啲人知呢件事先

可以試吓聯絡g phone and nathan 睇吓借唔借到佢哋把聲

搵埋奶茶聯盟啦

生於亂世有重責任

能力越大責任越大

既然我地可以做到影響世界

需要幫既人 我地係應該要幫

短視嘅政府係度賣國都唔知

Allah Akbar
好簡單姐
你同佢地講
好似以前印尼排華咁樣
見到中國人就斬就得架喇

幫拖呀

Connect Iran!

Tui

睇定d, 有可能想引香港人幫伊朗出聲，令美國割蓆
btw, 邪惡軸心咪由佢內鬥囉，回力鏢咪幾好， 另一個post埃及又中

出咗行動post:

新任務，今晚10點twitter post 呢個hashtag 支持伊朗人

睇google map呢個島戰略位置好重要，如果落係大陸手上可以隨時封鎖波斯灣

最撚憎伊朗人，自私到撚咁。
don't mind don't care

天下圍攻共慘黨

你識伊朗人？

做野啦連登仔

we connected

正如CCP=\= chinese people, 伊朗政府其實也不等於伊朗人

叫佢地TWITTER得唔得

唔好玩啦 伊朗濕鳩好撚多
你出嚟示威次次都係真槍對人射 革命衛隊冇性㗎喎

讀書個陣有過house mate,
見識過啦

rt 左

但係我地係幫親美伊朗年輕人喎咁都唔得？美國都唔會想伊朗割讓個島俾共產黨啦

lm, 今晚得閒twit爆佢

我見到一個自私既香港人可唔可以憎哂你全家族?

rtwted,,connect with Iranians,,voice out and spread the problems they are facing

下有咩問題 難道你想講唔係所有支那人都有罪？ 我講我don't mind don't care 我又冇叫其他人做，做乜柒

分清楚我哋唔係支持伊朗政府
我哋係要呢班邪惡軸心政府仆街死
而唔係要下面班平民冚家剷

早幾日台灣政論節目啲嘉賓先講

正正因為中伊呢啲協定觸怒美國

你識一個喎
平時你見得一個支那人仆街?
我而家見到你咁戇鳩就知你全家都弱智基因就有根據喇

出咗行動post

新任務，今晚10點twitter post 呢個hashtag 支持伊朗人

入去幫推

鍵盤戰士真係好撚弱智，
網上威威出到黎就龜。
我又唔駛你認同，係你要搭爹俾人串，
唔夠講就嬲尻

是但啦
no fucks were given today

伊斯蘭來講係咪好撚侮辱

認識完你
知道你全家都冇撚腦
準唔準確?

中共國唔得

我想知可以點幫

呢場革命我哋connect好多國家

推2

挑佢哋機

connect！

美國敵人係伊朗
香港人走去幫伊朗

邪惡政權聯盟

佢咁封咪開戰囉
中東本身都成咋美軍基地
驚你一個區區幾千人

分清楚人民同政權
你夠住係中國領土啦

伊朗人同伊朗應該兩樣野黎
美國都冇話過香港人=香港政府=中共=佢既敵人

世界有你分得咁清楚就好

咁當然兩樣野 伊朗人仲好好nice添

美國已經打緊大腦

見到你上面個留言,
希望有方法,幫到伊朗人做少少野都好

on9

香港政府又等於香港人呀？

入去幫手推啦

要幫下伊朗人先得

以前伊朗真係好正

一打唔使找

熱普城=霍梅尼

伊朗人好友善 , 係個政權仆街
支那人好仆街 , 個政權更仆街

他日消滅武肺之時去伊朗旅行幫襯下當地人
但果邊都兇多吉少 西方都幾難會賣疫苗比伊朗

伊朗

推!

留個名先

做緊任務
Twitter 呢個竟然無人出post講

連伊朗都唔受中國, 係世界上講真無乜朋友啦

哩班係特權階層高官子弟之類嚟
低層哥班屎都冇得食
唔係點會革命

小學雞千里之外美國佬對面放嗰基地
比人鎖港真係北洋艦隊2.0

用巴基港口駁火車，印度洋直入中國，幾年前中資已經起好晒

#فروش_ایران_ممنوع

多謝整合，留名先

推啦

第一個我鍾意呀不能認同更多

唔講以為係19世紀啲不平等條約

印度開拖炸巴基

一堆再推

驅逐共黨 時代使命

美國務卿蓬佩奧：戰勝中共「新暴政」 是「時代使命」

連豬同連狗都唔好用。穆斯林黎講，狗都係不潔，佢地唔可以掂狗嘅口水

呢班就要we connect 啦
但有無人熟伊朗內部情況

推香港獨立 唯一出路

推呀！

嘩真係殖民 同以前英國去印度有咩分別？

中國同伊朗政府合作嘅目的就係反美

依家求助就係反對兩國合作
支持自由世界嘅伊朗人 唔係政府

伊朗人需要香港人支持

落埋香港名啦, 要connect呀

大家一樣生活於暴政下
我哋應該明白伊朗人嘅絕望
拉攏伊朗人同時表達香港人熱愛自由
會企係反CCP一邊

唔好俾佢停

記得有張圖係講革命以前伊朗人既日常生活
有個張係影住個波斯靚女

不過貧富懸殊嚴重 爆發革命
但仲衰

信錯左個神棍
從此命運逆轉

唔好中計, 點可以connect呀
美國同伊朗有仇

呢張？

但最後都係最高領袖話事

有無人幫幫佢地做英文文宣 啱啱想喺IG搵佢地d post全部文我都唔識睇

政權同人民都唔識分你好打極有限

佢哋80年代已經唔包頭
後來政府迫佢哋跟伊斯蘭教果套
好多人其實都唔想跟
一出伊朗就攞走晒啲頭巾

G持

推 tweet?

大家去幫手
伊朗政府仆街，但伊朗人值得幫
唔同支那賤畜

好似話之前被美軍擊殺嘅首領權力仲大過民選總統，而且之前選舉有7千多人被 DQ

落tag推

命中注定香港伊朗要connect

可以點幫 基本上都冇乜國家都理

幾感動佢地知道連登

pushhh

依個就係點解伊朗人幫得落手嘅原因

咩叫YL?

伊斯蘭國家入邊「相對最開放」的包括 土耳其，
伊朗是伊斯蘭國家入邊最封閉的一堆。

傳統上黎講係，不過我有伊朗fd話佢地對豬其實無咁敏感，雖然都唔會食豬，即使係唔信教，因為已經成為傳統習俗文化

伊朗（好似係）

we connect

屌佢老母 支那蛆
Iran 就 Iran 乜撚嘢YL呀
露撚哂底啦

YL咪伊朗囉

首先是美國政府掌握的一份中興通訊內部文件，指導中興通訊法務部研究如何在明知要把美國進口器件賣給伊朗，違反當初進口時候籤的協議，如被發現會被美國政府制裁的情況下，逃脫監管做這個生意。美國商務部網站上還有其他資料，包括一份進出口管制風險規避方案——以YL為例，連伊朗都直接用拼音代替了。

YL=伊朗簡稱 小學生都估到啦 支國人
最後咪導致支國被經濟制裁貿易戰囉

上面咁多負評比我係唔知單野???

露咩底呀又想屈D乜毛乜PR呀
睇我下面回覆啦
自暴其短 YL中興先係美國幫香港既導火線呀

what can we help?

Spread the news, raise awareness, show your support as hongkongers against tyrannic regimes

Retweet+like+comment related posts on Twitter under the hashtag below

#فروش_ایران_ممنوع
Iran not for sale in Persian

#چین_برو_گمشو
Back off China in Persian

#No2IRChinaTreaty

#china_get_out_of_iran

Repost+like+comment on Instagram

伊朗自己比堆智障原教旨主義上台 明明有西方世界做

#standwithiran 有冇得諗？

lau ming

فروش_ایران_ممنوع#
同埋 #No2IRChinaTreaty

推返上水

伊朗人民係友軍黎

大力推

上返熱門啦快d

要有口號，好似
光復香港 時代革命

推返上熱門

喂 你好柒

world on fire

幫推

國際線有Iran 人民加入

فروش ایران ممنوع

search on google

做個陣小心唔好踩錯界 同埋諗下有無咩共同點可以切入

推左先

應該係hashtag 係整好似之前hk_support_iran咁樣?

推上國際

柒咩？ 講兩句聽吓

SB
NMSL

Hashtag整合:
#ChinaGetOut
فروش_ایران_ممنوع#
چین_برو_گمشو #
#No2IRChinaTreaty
#china_get_out_of_iran
#No2IRChinaTreaty
#china_get_out_of_hongkong
#china_get_out_of_earth
COVID-19 made in China XJP Winnie the pooh #CCPvirus 8964 #CCP is terrorist China lied people die Make China pay #boycottChina CCP=killer

#ChinaGetOutofIran

話緊邊個先？

唔知波斯有咩特色奶茶呢？

點like 同RT 都夠

我回緊邊個

想飲波斯嘅加糖紅茶

咁都話鳩我SB NSML

伊朗有變種印式奶茶 hyderabadi chai
不過飲紅茶+方糖/棒狀糖多

上錯賊船仲要變左人地附傭國係慘啲嘅

用連狗都唔係太好
狗係穆斯林眼中都係不潔
可以用連貓

波斯貓

伊朗人其實無咁保守

穩陣d姐

Sure

搞大件事佢

你7呀 屈支屈毛仔 比晒source你都唔應吓我

推下先

推
做任務

Twitter 戰線
統合全球反支勢力！
Anti CCP !!!!! Yes! We do!

你地唔係唔幫下話

五毛

伊朗人好慘，無國際影響力就係咁

支持

P.S. 波斯文由右至左，所以#係右邊

哇屌，呢個島喺霍爾木茲海峽門口
伊朗有幾唔掂要賣呢個島比支那

推上去繼續加速

伊朗人真係好好人，去到伊朗旅行佢地會當你貴賓

Sor㩒錯負皮

即刻幫拖

印尼應該好過佢

睇到呢張圖就諗起一地兩檢
幫下伊朗人share，一齊

大家記住

伊朗人民普遍開放而且之前先有反政府示威被鎮壓

伊朗政府就奶共，所以我地係幫緊伊朗人，反緊伊朗保守宗教政權

點解上唔到熱門，發生咩事

是但搞次遊行撐伊朗人
跟住俾啲狗咬左幾個
咁咪有noise

印尼先大檸樂，伊朗土耳其政府伊斯蘭化姐，但年青人世俗派唔係，印尼係連年輕人自己都支持伊斯蘭化

打國際線既朋友小心d
講Support China_get_out_of_Iran 還可以
Support the people 都冇問題
但歐美好唔妥伊朗（個政權）
用字要小心

上年係街遇到條伊朗佬仲on99支持支那，反對美國。宜家迴力鏢

嗰個係伊朗政府`
唔係伊朗人民

小心講野，伊朗政權同西方國家反哂面
唔好俾人誤會我地撐人地個政權

政府的確唔等於人民
但如果唔係伊朗而係放眼中國既話，政府絕對等於人民
依家中共做既所有野都中國人民都係支持既

幫！

仲有唔好鳩share 阿拉伯人，自己google translate 睇下先

Up

伊朗係波斯人嚟

自
手快快又唔熟書
對唔住

幫手推啦

新任務，今晚10點twitter post 呢個hashtag 支持伊朗人

push this la

新任務，今晚10點twitter post 呢個hashtag 支持伊朗人

霸呢個島就可以封住波斯灣，要推到全世界都知

究竟連仔幾時可以上載多啲連貓連鼠icons啊？

唔駛對唔住
搵google翻譯
多啲factcheck 好事嚟

其實成件事應該好簡單
反對呢件事已經
係支持伊朗人民
歐美肯定樂見兩邊人民拉倒兩邊政府賣國協議
我個人就只點like同RT
留言都係多謝人支持香港
因為好似見到唔少話支持香港留言

其實有冇咁誇
中東本身成咋美軍基地
佢敢封=一打十打條撚
何況佢自己都要油啦 封自己米路做乜鳩

突尼西亞

Fight for freedom
Stand with Iranian!

推吓先

如果連伊朗都反中，老美解除制裁就好笑

中國唔係
中國人係支持中國政府做依家既野

可以用連登貓!

反中淨係當地人民
伊朗政府就係比美國制裁到經濟好差
所以唔認輸下唯有更進一步親中
令當地人咁大反應

會唔會有日反到盡頭，反中政權上位

分化模式

唔係全部

幫伊朗手足

連登仔我哋再出動

連豬連狗

伊朗總理上面有個極保守，反西方，終生任職嘅「最高宗教領袖」
要強勢嘅保守勢力都反對佢先有機會 好困難

喂
人呢？

新任務，今晚10點twitter post 呢個hashtag 支持伊朗人

مرگ بر حزب کمونیست چین!
مرگ بر حزب کمونیست چین!
مرگ بر حزب کمونیست چین!

天滅中共 全黨死清光

#china_get_out_of_iran

兩隻嘢功不可沒

推民族自強 香港獨立

pushhhhhhhhhhhhhh

Pishhhhh

推到2096

PUSH

推，國際戰線

#StandWithPersia

伊朗人真心好nice
唔同班支那人

今日主要以新教為主嘅傳教士去到當地有陣時會被認為係十字軍東征嘅延伸

但其實當地都有一啲古老教會（應該被歸類為東方基督教 包括但不限於東正教）有差唔多兩千年歷史都冇參與過 十字軍東征 但大概差唔多公元千位數就收咗皮 一直弱到而家

大概應該係海灣國家<伊朗<其他中東國家<北非(突尼斯附外) <土耳其‹東南亞‹突尼斯‹巴爾幹

推到中共滅亡

伊朗都叫封閉

推願榮光歸香港

講緊支共同伊朗政府
負皮o個 d 係做乜鳩